尺碼請教

依個表既數字代表咩? 點度法?

Thanks